像破風，即使困局中，一起繼續衝

被水沖去

龍王傳說

不要被心魔操縱

光之龍王

光輝終得到

惺惺相識交出愛心能容